PhoneTrack е приложение за непрекъснато регистриране на координатите на местоположението.
Приложението работи във скрит режим. Точките се записват на избран интервал и
биват качени на сървара в реално време. Този регистратор работи с
[https://gitlab.com/eneiluj/phonetrack-oc PhoneTrack Nextcloud app] или който и да е
персонализиран сървър (GET или POST HTTP заявки). Приложението PhoneTrack също може да се
управлява дистанционно чрез SMS команди.


Функции

- Запис на множество дестинации с множество настройки (честота, минимално разстояние, мин. точност, значителен ход)
- Влезте в приложението PhoneTrack Nextcloud (задачата на PhoneTrack log)
- Влезте във всеки сървър, който може да получава HTTP GET или POST заявки (персонализирано дневник)
- Запазване на позиции, когато мрежата не е достъпна
Дистанционно управление чрез SMS:
    - вземете позиция
    - активиране на алармата
    - стартиране на всички logjobs
    - спиране на всички logjobs
    - да създадете logjob
- Стартирайте при зареждане на системата
- Показване на устройства от сесия на Nextcloud PhoneTrack на карта
- Тъмна тема
- Многоезичен потребителски интерфейс (преведен на https://crowdin.com/project/phonetrack)

Изисквания

Ако искате да влезете в приложението Nextcloud PhoneTrack:

- Nextcloud е пуснат
Приложението Nextcloud PhoneTrack е активирано

В противен случай, няма изисквания! (С изключение на Android> 4.1)

Алтернативи

Ако не ви харесва това приложение и търсите алтернативи: Разгледайте методите/приложенията
в PhoneTrack wiki: https://gitlab.com/eneiluj/phonetrack-oc/wikis/userdoc#logging-methods.
